(新手) 攀石揾伴

有無巴打想玩？

一直想玩但又無伴，一個去又奇奇怪怪咁

一齊報一級訓練再玩上去

留tg

徒手？

一級運動攀登

邊到學

Tg

我已經有1級
1X年前

請John lihkg 攀石谷

有無人玩開攀石/抱石？

我加你 唔係好識用tg

Tg@K2180

入依個tg

Pish

有興趣

d巴 復出未

邊位d巴

有cert 但已經唔知得點玩

入黎先講

喂，有無人去

[一齊去] 認真想搵人一齊抱石